四年感情，完了

同男朋友一齊左四年
原本簡唔鐘有嗌交
覺得永遠都會原諒
但今次....

識左男朋友半年𣊬速一齊左
Keep 到好好感情
其他人都覺得好恩愛
個個人都問幾時結婚
但因為開始大個
逐漸知道要為自己負責
男朋友開始賺錢
我就繼續努力讀書
直到開始第一次賭
有贏有輸
但最後梗係輸到仆直

男朋友依家覺得失去生活保障
想自己一個人努力
想我改變下
有機會會再一齊

今次竟然好和平咁分手
和平到我覺得好恐怖
可能之前未試過係咁
大家用左幾日去適應分手
依幾日都唔知自己做過咩黎
我知道佢唔係有新女(可以好肯定)
我都知道佢講既都係真
好不知所措
怕自己改變到男朋友都冇機會再愛自己
希望大家個緣份仲係到....

Sorry for 1999

賭 抵撚死啦

男朋友賭
我都想阻止

男人賭就話抵死姐
女人都走去賭 無藥救架啦

戒左賭先再諗有無得一齊返啦
賭到嚇走人 你應該都有排先戒得甩

唔趁早分手唔通等你爭落一身債要佢孭上身先嚟分呀?
錢都未識賺就學人爛賭

一係你同佢傾 一係你用將來威逼
一係你由佢賭到傾家蕩產都可能有得救

係男朋友賭啊....

1999
爛賭嘅人要嚟都冇用 遲早累埋你

唔賭既男人要黎都無撚用
我係絲都係咁話

依家見面都冇
不過佢都已經賭到冇哂

我都想放得底

你當俾機會佢改lor
為佢又好為自己都好

自己果邊就慢慢冷靜下，搵下朋友仔出街食飯
唔好諗咁多啦

讀咩書讀到中文都表達成咁

可能我太重視
依家每日都好似呆下呆下
集中唔到諗野

但係咪真係有得挽回....

講左和平分手
就真係，真係，真係要向前看
唔好諗挽回喇

再者，如果佢真係唔再賭，都要睇大家果時仲係咪愛對方

4年感情係會唔惜得
但真係要放手，集中唔到諗野正常
喊都正常

但要remind自己要有喊完既一日，從新開始

中文咁廢就咪上連登
讀下中學先啦

199999999999999

齋睇你篇野都可以搞到大家錯晒邊個賭

其實你都無厭棄佢
佢反而同你分手
而唔係同你一齊諗解決方法
呢d臉皮咁薄既廢物
只可共富貴 不可共患難
就算鳩數吧啦

佢覺得咁樣對我最好
大家都係咁喊
兩邊都好唔捨得

首先無富貴過

通常都唔會再有機會 我同條女一齊左三年幾 都和平分手 雖然話日後再想一齊返 但都知無咩可能

agree

大家都可能攰啦

始終生活太辛苦啦

條女1999 我係仔都走

講野講到岩，視你以後無仔兼死全族